五月天：我们要给中国人争口气，让他们看看中国乐团的实力

「全省」 「中國人」 「中國台灣」

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

使唔使奶到咁

好意思話自己係樂團？

垃圾

人地黑社會大佬 班未戒奶既戇鳩先以為佢會係好人

從來都唔聽五月天啲歌

舊片

係都搵段新D啦

唔知台灣人睇完呢段片會有咩感覺, 有冇人貼去俾佢地睇下

612嗰日有人喺石頭FB POST咗少少嘢
石頭回咗句「一直都在」就已經成個FB消失咗一日

台灣省

香港五月天迷出黎講兩句
年9年話五月之約嗰班

五毛天

台灣人本身就會講全省

5條友加埋成200幾歲
仲係度扮o靚仔
又唔好聽 又唔好睇
同草蜢有咩分別

全部都講全國 你識咩人講全省咁on9

中華民國宜家仲有福建省幾個島，所以講台灣省只不過係指民國其中一部分地方啫